沈陣營第三百五十期 - 振盈十年睇淡，料以破格方式分析大市

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

武漢肺炎期間限定指示

2020師父重大指示

大師特集

沈門墨寶

師父轟歌《Call Put 軌跡》（原曲：灰色軌跡）

###################################################

煙頭再尋覓，Louie沒法去可屈
美債有幾手又冇利息

嘔心血又瀝，同伴沒貨已沽清
再唱5G揸貨有共識

踏著Call Put的軌跡，盡露師父的手影

我已背上一身Call債，後悔與唏噓
你卻說你呢舖被我累
這個市況已不知不覺的空虛
屌你...天台你別去

沈一再回憶，常用術數去掩飾
跌那裡都吹奏我洞悉
沽爆冇業績，常說沒買最可惜
冇答案的方向與目的

踏著Call Put的軌跡，盡露師父的手影

我已背上一身Call債，後悔與唏噓
你卻說你呢舖被我累
這個市況已不知不覺的空虛
屌你...天台你別去

(結他solo)

(repeat)
######################################################

沈門4忌

跟大師入熊、仿大師估頂、學大師術數、迷實戰理論

四忌皆犯、天台近矣

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期

沈陣營第三百四十九期 - 五窮六絕七翻身，大師又要輸鑊甘

May the shum power be with you.

\|/

大師\｜/

開個咁嘅標題
信唔信星期五大屍喺錢錢錢又出嚟
話政府當年搞到樓市扭曲 當年應該係跌 唔係佢錯

而家唔去夏威夷旅行的話
第時比人制裁之後就去唔到美國

仲係驚香港比人賣豬仔

唔知Cisco喺核心硬件有冇擺病毒?

冇Cisco 支共起條毛GFW

拆左之後13億五毛空群出動

支共港共企圖消滅廣東話，所以媒體要多用廣東話，輸入法推廣港式廣東輸入法，可以有效對抗

拆左牆變左鬼門關大開

拆防火牆究竟係咪真係利大於害？

其實我覺得唔拆好過拆
至少唔好呢幾十年內拆
最理想係支國分裂成若干個國家之後歐美再搵個代理人監管幾個世代
等佢地接受西方民主價值觀之後再拆就最好

信中共，中共起得，一定係對佢好

支共絕無僅有既德政黎

印度陸軍已獲總理授權，可自由行動對付入侵嘅街坊軍，即係之後如我估計，係打熱戰

五毛黨喺Twitter又開始核平印度論，呢啲核訛詐對印度冇用，你敢用核彈印度一樣敢用，核平中南海一定

証明怯戰

要將廣東話書面語入文

美軍機過境台灣 中國國防部大言不慚：沒允許「飛越領土」

美軍1架C-40A「快船」運輸機9日從沖繩那霸市起飛，飛進台灣基隆上空後，沿台灣西海岸飛行，從台南外海離開，朝著南海前進。中國國防部對此表示，美軍未經中方允許「飛越中國領土」，是極端錯誤和危險的。

美國軍機9日飛過台灣領空，國防部當日補充說明，美軍進入我國空域，有按照程序完成申請，期間並未降落我國任何機場，而國軍對台海周邊海空域全程掌握，一切狀況正常。

既然你認為飛得入你領土
點解唔擊落佢

支共嘴炮，天下無敵

之後唔係運輸機，係任何戰機，船艦泊高雄

沈振盈（英語：Louie Shum Chun Ying，1963年6月27日）

拆GFW好處係咩? 好簡單，一旦軍事打擊支共，畫面傳遍支那，冇得再吹

小粉紅一巴打醒晒

27號巨蟹喇

支共港共只有2招統治，謊言+暴力

一旦形象毀滅，兵敗如山倒，拆牆有必要

巨蟹宮是占星術黃道十二宮之第四宮，指的是出生日期為6月22日-7月22日

但同時會有一班生番走哂出黎
呢招係七傷拳黎

一定唔會，支那人多數牆頭草，帶路黨根本我哋排唔到

【印中衝突】互毆細節首曝光 17印度軍人負傷後活活凍死

愛因斯坦講過，第四次世界大戰係掟石頭，估唔到支共提早進入，領先美國無限光年

愛因斯坦邊估到，掟石頭連飛機都掟到跌落黎

睇黎尋日金與正都落得好足料去炸

唔係雙子

［台灣］中資資訊保安公司 Fortinet偽裝美國貨賣野俾台灣 恐危及資安 綠委要求加強把關

師父\|/

師父d貨 物似主人形 都係巨蟹

前post有師兄弟分析，支方軍隊高層開會，要上報包煬帝軍情時，明明係五五波，都一定講成百戰百勝。
我好同意。
大佬呀，成個朝廷風氣都係戰螂式囊括八面，氣吞天下嘅氛圍，明明55波都一定講成小戰小勝，大戰大勝啦。
個個主戰，唯獨自己主和，被包煬帝塔起，入獄咪痾撚。
呢D係典型辦公室政治，於朝堂上，做臣下嘅，自保係基本生存技巧。
臣下放山埃貼士，個君主又真係信，執行完，兵敗如山倒的話，個君主瓜左，個臣子又唔使孭飛嘅，咪搵下個老細打工囉。

所以而家個軍事格局，喺支国，戰螂氣氛高漲之下，下屬送老細上西天嘅機會相當高

面仔粒龍珠化為塵土歸師父
期待師父係2020年下半場表現

美國FBI及司法部與PCCW簽訂合同，要求電訊商儲存兩年內，所有與美國有關的通訊資料，包括儲存數據、通訊紀錄和客戶資料等，保證向美國當局提供有關副本。

師傅\|/

我見佢哋對外宣傳嘅軍旗推演，全部當對手係死物任打任炸，估計佢哋全部謊報，正常軍旗推演，一定係將對手假設到最強，然後互動推演

支共唔似

小粉紅洗哂腦，根本無用
唔好睇少邪教

法官：再有公眾起警察底 必定判處即時監禁

外電指，滙控將會恢復因應新型肺炎疫情而擱置的大規模裁員計劃，將在中期內裁減約3.5萬個職位。

路透社引述滙控行政總裁祈耀年發給全球23.5萬員工的備忘錄中提到，由於盈利下滑，而且經濟預測顯示，未來將面臨挑戰，現在不得不恢復裁員計劃，又指幾乎凍結所有外部招聘，而他已要求高級管理層考慮如何在下半年削減成本。

報道指，滙控發言人證實備忘錄內容。

傻啦, 班支支只會繼續話你美國勢力衰

又i.t.？

印度IT部同事

VPN is MUST

譚耀宗：國安法未必會在今次人大常委會會上審議

鳩縮

5號仔又要炒IT9

似係爆到開唔到會多啲

唔啱我 以為你哋啱

就黎沈誕

借口嚟嘅啫
美國唔制裁香港，就算爆到九彩，照過。
美國出聲制裁香港，咪借爆到九彩嚟就借口，遲D先過囉

印軍三軍啟動，隨時可以封鎖印度洋航道

求戰大打格

環球個市咁都升，算唔算沈師父幾年前所講既個市扭曲左？

全世界都係咁鬥QE，啲錢最快散實係放落股市架啦

一戴一露

班藍屍kol日日吹到中美大戰 點知係咖哩佬

就算東南亞都冇一個國家有勝算，舊年年尾同泰國聯合軍演，空軍0比4慘敗

你話唔係差佬我都唔信

查實我成日都諗 依家呢個世代打劫唔難
難在點避開CCTV 同 銷贓呢兩part

對面Mabelle 動作好快，忍唔住笑左

推背圖定其他卦有人推測出嚟，時間係2022 10月26號共朝亡，只記得時間同滅共必印

仲可以夾幾耐

上返行人路!!
tum後!! 唔好阻住我地做野!!

我都覺係啲狗搵食

社工試圖向警方溝通 被重囚一年

屌你老母

你對手係printer

斬人就坐三個月
調解就坐一年
第時直接斬佢地就得

勇士後門入帝宮

金正恩未炸夠 美媒料再炸金剛山觀光區

南北韓局勢再次升溫，北韓高調炸毀南北韓聯絡辦公室，引起譁然，外界關注北韓下一步動向。美媒推斷，北韓領袖金正恩勢再有新動作，下一個破壞目標，可能是南韓有份在北韓當地興建的金剛山觀光地區設施。

痴左線係咪啲炸藥就過期要搵野炸

唔講都唔記得

呀妹癲撚過金仔

大地震前兆？ 中国各地紛傳魚群集體躍出水面

林肯雕像都有人請願話要拆

佢出返嚟指嚇途人，個對白係「上返行人路」

又唔係自己出錢起

北肺係佢自己作出黎借口

屌吖咪撚再提肥佬生核啦想冚球鏟咩

但真係爆得好勁
又停學又停工
好多城區禁止進出

中美由楊潔篪與蓬佩奧周三在夏威夷會晤 彭博：中國主動要求會晤

大地震前兆？ 中国各地紛傳魚群集體躍出水面

係咪震落三峽到

美軍機過境台灣 中國:沒允許「飛越領土」

支持支方出戰機/直接向美軍軍機開火

一封左支國就唔可以運到油番去

唔怕 仲有契哥d貴油

據報有人誤判以為印度嚴重疫情之下，增兵邊境，印度會縮，建立軍威，點知印度唔縮不特止，照樣增兵邊境，最初還未打出火，而家騎虎難下

最新見到個video, 印度用火車大量運載坦克車，據熟悉軍事嘅講係T72&T90 ,而且全部有防爆陶甲，防反坦克火箭炮，佢認為印度真係準備打仗，並唔係恐嚇

G子兄

死左廿個人仲有個軍官
咁都唔開你波唔係人啦

印媒：印度軍隊凶猛地攻擊中国哨站，造成近55、56名共軍重傷

堅定流呀？

隨時堅，印度根本睇佢咁做係求戰，家陣有晒藉口，唔通真係驚支共射核彈呀?

當年盧溝橋日軍只係藉口搵一個失蹤日本人咋，小小理由阻住就開拖

呢點好笑，佢哋j緊架火車勁過人

屌，支狗01

支共連死傷人數唔敢公佈，已經知佢怯戰，支共仲以為係1962年，呢鑊踩屎，隨時又割地賠款

好似係上校

我倒是擔心, 真係開波的話. 中共會用中程導彈先發制人, 先炸哂Ladakh的主要機場, 公路同鐵路. 冇記錯的話, 印度係冇導彈防禦系統的.

30個師的山地師, 22萬-30萬兵力, 冇佐公路同鐵路系統補給的話都幾麻煩. 我唔知佢哋陣地的糧食同彈藥, 喺補給線被炸斷下可以堅持到幾多日? 假如幸運的印度空軍掌握制空權的話, 情況應該會好D.

少校

做咩唔出騎兵去震懾印度

知你勁啦，打啦

現代戰爭入面空軍為首
一掃哂你o的防禦設施再搵陸軍掃蕩
一拎到制空權任你架坦克再勁都只會係活靶
支國搵咩拎制空

根本雜種同佢啲將領對腳震過貓王

師父每日都練打飛機，一定可以幫支那拎制空權

制空權緊係印度贏啦，大家用俄佬機，但賣比印度嘅全部高一級嘅

導彈都係高一級嘅

支共自煮燃發嘅J20/10嗰啲算把喇，唔打佢都跌落嚟

想打台灣打美帝唔驚反而驚咖哩

空軍之前會先攞中程導彈掃哂對面機場, 主要公路, 鐵路, 仲有防空施設.
如果沒隱形戰機的話, 飛去敵人防空網好易俾敵軍防空飛彈擊落...除非俄佬偷偷地俾哂中共S X00系列防空飛彈數據俾印度佬. 不然以色列都得, 以色列F16就試過干擾哂敊利亞軍的防空系統再炸哂佢, 唔肯定咖哩做唔做到同樣的事.

印仔黎真真打未

一打嘅話，大家可以欣賞到「習兵法」，點樣用兵用神，真可謂此生無憾

14億人海戰術

印度好似有埋f16同台風戰機
f16支國好似仲未有戰機贏到

你估美國唔借機會開波咩
有曬藉口維護地區和平

俄佬知道支共賊嚟，賣比佢嘅SU30全部係垃圾，舊嘢過時貨，無論引擎，火控及雷達都差過印度嘅，仲搵鐵板燒死封住引擎，一拆就爛，問你死未?

法國幻影2000都有

估不到印度先開波，Donald Trump 可以發輝其商人本色，大量軍售導彈，戰機甚至防空導彈……

查理斯透露康復至今仍未完全恢復嗅覺及味覺

英國王儲查理斯透露，感染新型肺炎康復後，現時仍未完全恢復嗅覺及味覺。查理斯由夫人卡米拉陪同，探訪格洛斯特郡皇家醫院，與醫護人員討論自己的患病經歷。今次是英國實施封鎖措施以來，兩人首次公開露面。他們與醫護人員都保持兩米的社交距離，並在打招呼時，以雙手合十代替握手。查理斯在3月確診感染新型肺炎，並進行家居隔離，其後康復。他表示，對其他患者的情況感同身受，自己病情不算嚴重，已經非常幸運。卡米拉讚揚醫護人員表現出色，反映英國人的最佳精神。

方丈份人......

台灣2019年online game <還願>入面，稱呼小熊維尼，結果就俾某国屌到仆街，又封殺又盛。

而家印度佬咁樣，死狗唔出聲。
笠水？

【馬拉樓市】沈大師帶你檳城搵筍盤!!!

《今日印度》（India Today）網站今日亦報道，解放軍沒有根據6月6日兩軍對話的共識撤退，印度軍隊前去交涉遭到襲擊。隨後印度更多士兵趕來，令局勢升級。印度軍隊凶猛地攻擊中國哨站，造成近55、56名解放軍重傷。消息人士說，中國方面有許多人死亡，但具體數字還沒有得到證實。

支共以為印度係1962年啱啱建軍嗰個，印度為此準備咗60年，呢鑊支共一定冚家剷

數都未講就伏人 叫你打又縮 做乜撚

穆迪發表全國講話，動員戰爭演說

支共弱撚智嘅，今朝都話印度準備開佢拖，仲叫人調查佢以為印度係港共？

點解係印度調查而唔係支國調查
支國做錯野永遠都係屈左人先

人民日報同牆內講者，電話可能做契弟

佢哋重來都唔會有錯，出錯都係人哋問題

人哋唔得閒同支共打咀炮，印度唔係美國，唔怕死人嘅，印度佬信神，為國捐軀唔怕死嘅

如我所料，大戰一觸即發，支共最怕咀硬實際鳩縮，割地賠款要求印度唔爆就得

求和仲要「要求」人哋，都唔撚識分莊閑

呢啲邊境糾紛冇對錯嘅，只有拳頭中搵真理，正如師父話

「錯嘅咪瞓低囉，企喺喥講嘢嗰個啱哂，係咪咁話？」

我反而覺得支共今次唔會縮, 就算知道會打輸都要打
中印兩軍會硬撼
支共係個獨裁國家, 極度依賴武力去維持自己絕對領導地位
如果一妥協佢個政權會好易崩潰
尤其係刁總, 佢上到咁高位除左係紅二代之外冇其他軍功可言
如果佢呢個時間仲妥協/打敗仗的話下面大把人會造佢

又贏

總加速師真係唔係浪得虛名，四處惹火頭，唔搞到一鑊泡被人打穿頭唔肯罷手

忍唔到笑

打輸咗加速師冧台，佢搏唔搏？ 割地賠款叫印度唔好爆，當傾掂咗咪最穩陣

但割地賠款其實好屈辱
刁總如果簽左條條約的話
認真喪權辱國, 唔會仲加快下面班馬反佢?

支共日日講「五筒台灣」打飛機，好喇，印度出嚟同佢揪，佢老味就鳩縮，點對抗美台聯軍呀？ 乜柒24小時攻破台灣，鳩噏就叻

快啲打

佢下面班買官㗎，仲驚死喇，前線都係買位嘅，獨生子多，玩抖陰摺被嘅，打條撚咩，一打露底喇

小英見到真係即刻宣布獨立好過

BTW, 如果所有嘢都係"拳頭中搵真理"的話.
咁依家世上只會有一個勝利者, 嗰個勝利者叫"美利堅合眾國", 俗稱"美帝"

記住, 論軍力, 世上第2-10加埋, 都唔夠呢位世界第1打.

上次520演說已經講咗言下之意，因為兵者大兇，佢先唔刺激支共，就算宣佈獨立，支共根本奈佢唔何

以前支共夠話有外國軍隊進入台灣，根據支共「反國家分裂法」可以即時動武，好喇美軍打橫打掂咁飛，五筒台灣未？

問題係支共西部戰區戰力好分散，武器又係維穩為主
真係調哂去邊境打，疆獨有望

蛤蟆江割咗大片地比俄佬喇，咪乜事都冇，支共最叻割地賠款，我話嘅

結論: 習帝點行都係死

大家回顧歷史, 再睇下依家中共, 有邊忽唔似歷朝末期快滅亡時的款? 天災, 人禍, 經濟不景, 瘟疫, 饑荒, 戰爭, 呢D中國歷朝滅亡前的特徵, 中共今年全部中哂.

當然, 習帝的戰狼/毛澤東式處理, 踩地板油咁加速中共滅亡之路.

支共割地賠款歷史悠久，隨便都搵到

係, 中共中程導彈部署, 幾乎全部以沿海/對住台灣為主.
要調動去移動導彈部隊去cover中印邊境, 唔係一時三刻的事情.

越南幾時開波呀

所羅門強調埋穆迪嘅重心比你哋知，tag 埋1962年撥火，加速師以為印度係香港，踢中鐵板呢次大撚鑊，家陣西藏隨時解放快過香港

三峽大壩最恐怖
一冧下游城市不得了

所羅門都好撚蠱惑 #2020isnot1962 明撥火兼屌柒加速師on99, 真係以為自己毛魔上身，係戰神

屌佢老味早知入多少軍工股喇，早幾日仲討論緊走寶呀

瓷國牆內新聞可以作，老屈話係人地跪都得，總之千祈唔好打，一打就露餡

可能而家入都未遲

邊度有得睇三峽啲雨落成點？

原來大壩落緊雨。

今晚望吓先

家下買
前日最低價
尋日升返啲

尋日走哂
諗間諗住趁低位再入少少

講開軍工，咁多位師兄點睇ITA, 定LMT + RTX + BA?

其實我都唔熟，BA叫做研究過吓，價低可以考慮，未來新戰機向佢採購

BA覺得好妖
日日都十幾廿蚊上落
其他軍工股都冇佢咁大波

政府安排兩班包機接載滯留印度港人

政府安排兩班包機，接載滯留印度的香港居民回港。

本港新增八宗確診均為輸入個案

本港新增八宗輸入性新型冠狀病毒個案，累計增至1120宗。

十四世有機會返去六十年前出走既地方？

而家人民幣唔香啦，會唔會考慮賺美女

睇下印度最需要D乜嘢軍備, 同美帝會promote乜野俾印度.

RTX基本上實冇死. 個人認為印度都幾缺對空, 對導彈防禦, RTX係呢個領域的龍頭.

至於戰機, LMT要同俄佬爭印度巿場, 印戰機上又一直偏向於俄式戰機, 美帝需要俄佬幫手壓制中共, 呢個階段冇乜理由俾LMT搶俄佬生意. 但如果印度用俄佬戰機對共失利的話, 咁就第二回事了, 到時LMT/BA乘虛而入的話, 俄佬都冇乜好講的.

北泡嘅核彈基本上係射去中南海嘅，勒緊褲頭都要搞，射程啱啱到中南海，北泡發癲支共驚過佢，放餓兵過江係咁搶嘢唔係未試過，支共街坊軍根本唔夠膽攔截

莫迪：血不會白流 王毅警告印度不要誤判邊界沖突形勢

印度總理莫迪星期三發表電視講話，公開就中印邊界沖突作出回應。莫迪強調，他向國家保證，印度士兵的血不會白流，印度的主權領土完整和國家尊嚴至關重要，印度希望和平但同時具備回應任何挑釁的能力。

路透社的報道說，中印邊界沖突造成至少20名印度士兵喪生後，印度舉國上下急切等待總理莫迪作出回應，目前印度的媒體和社會輿論充斥憤怒情緒。另據俄羅斯媒體引述印度外交部消息人士披露，有鑒於印中緊張關系升級，一場原定在6月23日，由中國、印度和俄羅斯外長出席討論防控新冠疫情的視頻會議已被取消。

而根據中國外交部星期三發布的一份新聞稿，中國國務委員兼外長王毅當天與印度外長蘇傑生通電話，“雙方同意公正處理加勒萬河谷沖突引發的嚴重事態，共同遵守雙方軍長級會晤達成的共識，盡快使現地局勢降溫，並根據兩國迄今達成的協議，維護邊境地區的和平安寧。”

但王毅還警告印度，“務必不要對當前形勢做出誤判，務必不要低估中方維護領土主權的堅定意志。”

中國外交部發言人趙立堅則在周三例行記者會上表示，“中印雙方正通過外交和軍事渠道就解決有關問題進行密切溝通”。

王毅出聲就岩啦
呢條友最LIKE戰狼式口水

聽日齊齊去印度菜館食咖喱，乜都唔好講

穆迪殺氣騰騰喎，王毅鳩縮講之前傾好咗嘅協議遵守喎，穆迪話已經係「歷史文件」，唔具備任何意義

王毅撥行個火

王毅
胡錫進
華春螢
耿爽
趙立堅

五大戰螂

2020年做亡国奴？

而家香港政府都唔使諗用包機接在印度嘅香港人回香港啦。
因為中印一開戰之後，香港人都變印度人囉，仲包咩野機接回香港先？

割地賠款係支共傳統嚟，甚麼大打大贏小打小贏全部鳩噏嘢，我簡單講支共核心思想最重要保住500家利益，其他都可以放棄嘅，甚麼領土主權全部鳩噏嘢嚟

支共你鍊住佢條頸打佢兩巴，佢就跪，你一鬆手佢就串柒柒，玩陰嘅，唔係我點解話佢哋只聽得明一種聲音，叫拳頭

追蹤支共嘅新聞得出嘅結論，所以俄佬食到佢一棟都冇，支共冇符嘅，俄佬唔得閒同你口水，一唔啱就打，早幾年公海開火打死支鬼漁民打沉漁船，支共屁都唔敢放一個

美國務院證實蓬佩奧數小時後夏威夷與共匪楊潔篪會面

好緊張

割地賠款算 la, 大家好落台

賭性太強，買唔買RTX好？

美國讓幾多步？放寬華為 換取 唔會覆行既買大豆承諾？

早幾日63入之後尋日70放
之後頭先67.88再入

未買 研究吓先

燒山祝福，掂呀，舉印度國旗究竟香港黑狗敢唔敢掉落地踩幾腳？

仆你個乖，喺街啲女真係唔好亂J, 屌你一行埋去除撚咗個罩

art of diu
真心，我舊老闆唔係總統都識得點樣食住d 客啦

不過o的支概股升到無哂譜
唔知搞咩

炒番香港上市啩

more.

人地出名係破產而唔係傾DEAL
大家一開始就錯哂方向
而家美國破產咪岩波路

口罩定奶罩先？

又有道理喎

歪樂煲

但係佢更加出名係破完產搵人食死貓

因為你剝左上面係 fool me once
仲要了解並繼續就 fool me twice

同啲frds去蘇豪食完雪茄，行過見有條女好似幾得，E仔，諗住埋去𢭃吓佢對嘢，點知佢一飲酒除罩dklm

最驚佢地唔戰狼咋
快d打啦

有何不好

老子我呢啲唔會錯兩次嘅!
除非條女啲身材可以令我蒙面入閘就另計

最好比小粉紅推埋佢地上前線

不 得 了

好期袋

印度海軍其實的確夠能力封晒偷運伊朗油汽比支那既船

簡直係沈門軍火商百僥生

老蕭出手啦

燒山出手，萬試萬靈 唔到你唔服，好快打到街坊軍標屎

刁陽帝勢成騎虎，老燒燈唔燈佢都注定冚家產

我知你地想點🤭

支共部隊行蹤已被印度掌握，CIA冇做嘢就假

支共你鍊住佢條頸打佢兩巴，佢就跪，你一鬆手佢就串柒柒，玩陰嘅，唔係我點解話佢哋只聽得明一種聲音

= 賤畜

燒山早幾個post先講完 : 我知你班友叫我祝福中國係咩意思

間諜衛星完全掌握支共街坊軍行蹤，如果係美軍嘅話，一支炸彈之母全殲，支共嘅所謂閃電戰伏擊戰乜春物春，喺現代科技之下冇撚用嘅，制空權決定勝負咁滯

所以呢排多左好多靚女

美帝B52H戰略轟炸機又嚟「巡邏」，係咪支共如果同印度開拖，準備炸鳩佢沿海軍事設施？

社畜巴一啲都唔普通

印度佬抵制支產嘢，睇嚟#AnywhereButChina 會越嚟越流行

香港人學到20% 骨氣
乜撚野支移五瘋行全部都殘廢
可惜

但google之前好似由playstore del左專for印度人抵制支國貨o既apps

有幫襯自己留意，我冇用過

外賣平台 foodpanda 洩72萬用戶資料
香港客戶外賣地址曝光

Chi na 電話收皮

因為佢有移除其他app功能?揸正係唔比的

係拆鳩支apps嘅印度apps

我睇已經掌握哂，一起飛就激光射落嚟，show出嚟嘅已經係落後兩代，我懷疑美帝部份衛星根本有激光武器攔截核彈頭

[member]我1000%賭佢唔會都得呀！#hehe#dog#hehe#dog#hehe#dog1. 佢周圍啲擦鞋狗第一個收佢皮2.根本佢哋啲導彈技術#hehe#dog#hehe#dog#hehe#dog如果佢真係咁戇鳩去咁做，肯撚定智商低過60#haha#dog#haha#dog#haha#dog#haha#dog所以佢蠢，但唔會咁做嘅#haha#dog#haha#dog#haha#dog[/member]

印度已經同柒侵、普京同馬克蟲吹完水，肯定已經得到各方支持，要打柒支共已經冇問題，係點協助印度嘅啫，最好越南順手打柒支共邊境，加速師真係要去吊頸

咁多好消息

香港好近架咋

反支最前線

呢篇要珍藏

似乎係 google 翻譯出左錯

Traffic on few strategic roads have been temporarily suspended for civilians movement. 應該係指那些道路臨時封閉，不讓民間使用。
而唔係「以方便平民移動」

fake

K trump

係既不普通,也不社畜

Diu

fake news

留名等睇會晤後美帝立場

又有吹哨人，呢次應該會被迫救災死。

國家一級註冊結構工程師：宜昌以下跑，最後說一次！

佢自己本人都要跑

美帝出手啦

出現了！美國開國元勛傑弗遜雕像被暴徒推倒！

有邊個歷史人物走得甩?

林肯 IS NEXT

一早搞左

都未拆

G7七大成員國外相發表香港問題聯合聲明

幾億國人頭頂炸彈？李克強簽三峽大壩保衞令

暗示五毛全撚部要剪賓州先做得成人?!

Moment兄請受小弟一拜
沈門真係卧虎藏龍!

以前支方幻想聯德國肥婆/法國/歐盟抗美，終於可以訓醒認清現實

估唔到呢到都有猛人 值得一拜

都未打就咁撚快就課金印度？ 驚到咁？

師傅早晨\|/

輸緊波，仲唔割地賠款呀？
俾班咖哩佬打到入嚟，班80家屎都無得食架啦

\｜/
師父早晨

睇twitter嘅片，印度已經凝聚人心全國反支，不惜一戰，民心所向

印度陸軍已經得到授權，「自由行動」，而其餘空軍海軍standby隨時加入，支共呢鑊點搞？ 封鎖印度洋支共係咪雙航母出動迎戰？

世界一等學府

你估真係唔小心

同一日

唔知真假，有啲咁嘅「內幕」消息，其實正路會都唔使開

2020月曆

有生意頭腦，沈門可以參考

加密自己友睇先

街坊軍一遇上印軍會死得好慘，你伏人在先，打死人，呢鑊印度唔會留手，見一個殺一個

睇新聞支共戰機呢幾日頻頻喺台灣防空識別區騷擾，台灣派戰機及偵察機廣播警告離開就走咗，加速師諗住一揪二？

[突發] 巴基斯坦炮撃喀什米爾 印度還火

巴基斯坦又黎抽水

真係精彩喇

支共搞鬼，驚印度直接開佢拖搵巴基爛攤牽制

女王 的高跟鞋👠

Jed

滅共必印

印度教支國咩叫真槍實彈

濕婆滅支蟲

穆迪電視演講已經等如宣戰，留意真打支共街坊軍會唔會兵變反水？ 機會唔細

快撚啲打啦
咪再咀炮

支共一定鳩縮 睇下條補給線 行川藏公路 或者火車入藏再行 多多油都唔夠

\｜/

鳩縮機會係好高，睇支共向外宣傳，除咗咀硬，實際縮緊，戰爭會使風險螺旋形上升到全面交戰，即所有接壤邊境都會開拖，甚至打入支境，例如消滅軍事設施

自古以來都係大國領土
雖遠必誅
但近必

樓王不幸言中

404 page not found

\I/

數番日子係夾既
六月嗰陣侵都無出聲，仲吹噓緊trade 刁
係去到話解放軍壓境先出個tweet
之後好快就有風話份刁就傾掂

貼咗兩次，自

用時間排序事件，再睇各方動作，就係合理推測

多謝美國國會議員，唔係佢哋舊年已經屠城

另外屌柒侵老母

柒侵想連任？一係即刻滅共，一係就等收皮。

所以唔介入兩黨之爭我同意既，但亦唔係要all in 侵呢個為錢可以出賣自由價值既人

屌佢老味唔係第一日上連燈吓話，明知連燈仔幾撚燈架喇，公海仲整個三峽大壩崩塌集氣區

比人夾姐
肥婆咪繼續奶

分分鐘好似阿寶推阿古捷斯咁，召喚埋啲精神力一齊燈到佢唔爆

有個post集氣唔爆喎

去集氣先
保佑大霸

㗎航母過到馬六甲再講

三峽大霸根本就唔會爆，連登仔唔好再ff發夢啦好嘛！

巴基斯坦參戰了，喀什打緊

其實邊個做下屆美帝差無幾，讓共必死，反支共已經唔係柒侵嘅專利

呢啲嘢最緊要係靜，個天自然會做嘢

而且個名話集氣唔爆姐，大家諗咩心照啦
唔通牛軍去熊軍集氣post 留多幾句就升多啲咩

支共吹噓緊用運輸機同傘兵補給

今日俾哂位牛軍入貨

無錯，而家夾得住參眾兩院好似更加重要
等兩院同兩黨鬥反支，咁樣即使總統想鬆章都鬆唔到

Historic defeat: Chinese Communist Party loses WTO dispute to European Union

The Chinese Communist Party lost its so-called market economy status in a dispute with the European Union (EU) at the World Trade Organization (WTO) that is considered historic.

For four years the Chinese Communist Party (CCP) tried to force the EU to recognize it as a market economy, a case which it had already lost last year by a provisional decision, and which now stands firm, as Bloomberg pointed out on June 16.

The EU argued that the CCP heavily subsidized its industries, in particular, the steel and aluminum industries, which made its sales prices on the international market unfair.

As a result of the decision, the EU and the United States will be able to apply high “anti-dumping” tariffs to goods from the CCP, in order to protect their industries.

The CCP was accused of applying the system known as “dumping,” which offers products at a much lower price than the real one and damages the economies of the importing countries, and then takes over the market and raises prices.

U.S. Trade Representative Robert Lighthizer called the case the “most serious WTO dispute.”

Even President Donald Trump himself warned the WTO to take a good look at the situation, otherwise, his country could withdraw from the organization.

In the process the CCP “lost so much that they didn’t want the world to see the panel’s reasoning,” said one knowledgeable official, quoted by Reuters.

“They were going to win something, but they were overshadowed by the big defeat they had in the main suit,” the official added.

Recent research shows that the CCP has infiltrated many international organizations, including the UN and the world’s major financial institutions, such as the World Bank, the International Monetary Fund, and the Inter-American Development Bank.

Within this framework, the action of the World Health Organization is highlighted, accused of irregularities and complicity with the CCP in its handling of the CCP Virus pandemic, which is causing death and economic losses as it passes through the world.

WTO確認支共非市場經濟之後, 再唔可以向IMF低息借美金, 淨低香港係WTO算係市場經濟體系, 支共家陣進退兩難, 再搞黨安法好快香港踢埋出去, 密會傾唔掂數嘅話, 縮就加速師再度線路錯誤, 黑仔强又可以攻擊佢

總加速師痾尿都唔得閒

有幸十年做嘅嘢一年做晒

相信支共停火協議, 冇帶架生比支共伏擊, 印度會由第四次世界大戰模式退返去第二次世界大戰模式, 唔使懷疑, 今後支共街坊軍遇上印軍, 肯定係不留手仇殺, 支共有幾多炮灰上前線?

頭先睇到個tweet, ANI電視台訪問遇害印度士兵嘅老豆, 佢老豆話自己個仔陣亡, 佢仲有兩個孫, 要讓佢哋當軍為父報仇擊殺敵人, 印度人口比支共年輕, 而且唔係獨子, 人口已經同支那相若, 支共人海戰術對印度一樣冇著數可言

国家咁嘅情形, 係咪應該要求港共派出10000黑狗遠赴中印邊境為国出力?

通俄門都嫌唔夠
搞多壇通支門

呢D全部係外憂
內患呢？

武漢肺炎又大爆發
失業率高
企業債務勁高
遲春耕，無糧食
樓市崩盤
三峽大壩

印度赤手空拳
支支有狼牙棒

今次有心人裝無心人
仆街了，場仗打硬

仲有蝗蟲, 核電站出現問題, 地震

通俄唔係話最尾乜都查唔到出黎咩

崇禎當年都無遇咁多問題

後嚟覆桌打死支共街坊軍43人, 上升到狼牙棒, 人哋唔得閒同你傻, 熱戰

赴京抗疫都 ok

10000 中印邊境
10000 抗疫
10000 抗洪

啱啱好

師傅77台推59261牛證
佢話24000 有支持
上升trend仲係度

only copy link from someone's tweet, maybe include his referral code

U can remove it manually

已經幫咗佢climb

冇所謂啦 我冇申請, 只係提供資訊, 穩唔穩陣要自己考究

中方指楊潔篪蓬佩奧深入交換意見

美國國務卿蓬佩奧和中共中央外事工作委員會辦公室主任楊潔篪在夏威夷會面，中國指兩人深入交換意見。

《人民日報》網上版登出的報道稱，楊潔篪和蓬佩奧就中美關係和共同關心的問題「深入交換意見」，充分闡明立場並認為這是一次建設性的對話。

報道指雙方同意認真落實兩國元首達成的共識，同意繼續保持接觸和溝通。

即係傾唔埋欄啦，傾得掂仲唔大鑼大鼓咩

//雙方同意繼續保持接觸和溝通//

係咪只係”Do let me know if you have any second thought” 咋

冇內容官式文稿, 下次會面日期冇唔奇, 但下次係咪會面都冇講, 只係密切交流之類, 傾唔埋數機會高

//深入交換意見//
今次會談應該無料到

殘體字：

其實美帝有晒支共大部份黑錢嘅去向, 點解咁講? 記唔記得令計劃? 令完成個細佬, 帶咗好多支共嘅料走佬美國

逢佩奧本身都係鷹派黎
唔似得侵咁冇原則
傾唔埋其實正常

99%確定傾唔掂數

即係冇第二次 + 更高官員會談

Hsi 要向下?

樓王，一旦傾不掂數，點睇條國案法……

昨天出面時事台有post，支支有人先行吹哨，話「宜昌以下跑，最後說一次」

我打開地圖一睇，宜昌以下，一連好多個城市 ....

萬一......

磚家話洪水直奔武漢要8小時，但係未計葛洲壩爆埋。

當今聖上愛民如子，又點會忍心有事都唔叫子民撤離？
計我話三埉大壩固若金湯，唔使擔心

師父袋底以下跑，最後說一次

舊年七月十四燒左咁多生死符希望唔係白費

都集結左半個沈門齊齊印出黎燒生死符
咁多位師兄都拎條命出黎 夠力掛

個個用陽壽硬食
尤其係G子兄佢收收埋埋，唔知暗地裡燒左幾多張

唔肯定會點, 我睇支共內部隨時宮庭政變之中, 制裁到支共頭子, 下一次另一批, 反總加速師嘅人肯定多起嚟

我嚟講希望佢照去通過, 因為其實過唔過一樣香港挾人上支境嘅, 有條例呃鬼佬之嘛, 過咗咪好, 香港人有確定嘅逃生門, 外國勢力唔使再對支共港共有任何幻想, 天下制裁將會加速進行, 支共港共就進入倒數時間

支共已被WTO定為非市場經濟, 各國可以加關稅, 當香港實施黨安法之後, 確認唔係自治區, 只係支那一個城市, 就唔再享有獨立個體WTO市場經濟體系定義, 支共想透過香港出口歐盟, 踢走咗之後一樣照加關稅, 咪等港共邱大隊拎本爛鳩基本法去世界同人講係自由港囉, 有冇人理佢先得

但留意番美國個聲明係講支共而唔係支國

目前美帝已啟動<<香港難民人道救援>>計劃, 唔係只限於BNO, 相信台灣會緊隨美國執行<<台港計劃>>接收香港人, 其他幾眼以至日本都會跟上, 只係時間問題, 留命帶錢散水就係對港共支共致命一擊, 足以動搖香港金融體制

一向美國係針對CCP已唔係支人, 呢啲十分正常, 政權唔代表人民皆因非法嘅, 而且有策反作用

師父在前擋子彈，徒兒先行告退

各位徒兒盡情喺後門走, 師父會最後埋單

唔係我嘅 你哋互refer有so

Trump: 沒有人比我對中國更強硬. John Bolton 講大話.

侵，好心啦，屌你老味

#7
FrankLampard_BB
• 55m
John Bolton咁樣講法, 真係夾9 Trump要強硬應付支共

希望係咁

冇Detail ?
係咪冇結果

搵人擺自己條link去離岸戶口post嘛，等大家多個選擇

我搵老貓幫我click，呃佢蓮蓉包離岸

有冇咩印度Twitter 知名人士forward下

直情睇穆迪follower 就得，肯定大把係議員之類，穆迪有twitter account嘅

打得到黎香港應該係滅國架啦喎

提醒香港印度佬，例如僑寶寶，小心被港共挾住做人質

佢一講呢句野就諗起佢縮埋簽份人權法
屌你老味trump

3:30pm, 劏房波發表刺激消費方案

專家夠話三峽大壩固苦金湯喇

香港咖喱佬家陣走唔到，機場封哂，要印度派專機接走先得，如果真係接走香港僑民，就嚟料

緬甸又嚟料

沈門真心人才輩出

支共網軍攻擊印度銀行金融系統，仍然係DDOS 印度可以藉口迫近緩沖區開火，導彈對正中南海同三峽大霸啱喇

攻擊銀行金融系統算唔算宣戰

其實可以當戰爭，記得之前奧巴馬年代，美軍將領認為網絡攻擊銀行金融、電力能源、社會公共設施網絡應視為戰爭，美軍唔一定係網絡還擊，係會派轟炸機去

只係奧黑鬼搞搞吓冇下文

重磅：實驗室裏的政治陰影，被FBI瞄準的中國「千人計劃」

今次咖喱出手，美國可以唔使自己出面打，喺後面backup咖喱砌支，係佢地最理想既解決方法

支共家陣腳軟，英文黨媒暗示拉埋尼扑嘢同巴基爛坦合擊印度，真係渣過閪，靠嚇搏印度唔開佢拖

台灣陸委會下午將說明香港人道援助專案

果然緊隨美帝步伐

照計印度正在部署戰爭軍旗推廣，收集情報，同盟友交換情報，等子彈飛一陣，目前形勢已經達到一觸即發

可能印度已經準備封鎖印度洋航道，斬斷支共油輪運油，貨船運貨

杜魯門號有工開了

新華社：人大常委會今日將召開會議審議香港國安法！

記唔得當年鄧小平70年代尾打越南果場投名狀戰爭。

今日的情況何其類似，不過今次變成係印度

歷史總是不停咁重覆

跌市ready
drop to 0

千祈咪縮吖

應該打唔到 la, 一隻手掌拍唔響

係夢入面講咩話?印度話?

聯非抗盟

國庫冇income, 呢紅二代冇油水實反。

楊潔箎警告龐培歐(人類公敵)：一中原則是中美關係基礎

突發 人大將在今天會議上審議港版國安法！

?????

陳茂波下午3時半就刺激消費措施見傳媒

財政司司長陳茂波下午3時半，將聯同飲食業界代表，就業界的刺激消費措施會見傳媒。

cfu 大恩大德 徒兒永記於心

我一蚊都唔會嘔出嚟消費落撐正苦藍店
食撚屎啦

9估幫襯藍店用八達通/信用卡比錢有回贈

完了！維尼：免除非洲國家2020年底到期無息貸款債務

人民銀行行長易綱在陸家嘴論壇上表示,當前中國經濟基本面良好,貨幣政策處於正常空間,人民幣對主要可兌換貨幣保持較高利差,對國際投資者保持較高吸引力。

他認為,上海建設國際金融中心,可以在人民幣自由兌換和資本項目可兌換方面等方面先行先試,只要符合反洗錢、反恐怖融資規定,正常貿易和投資需要資金都可以自由進出。

溫提

安徽江南好撚多湖

學澳門咁出消費卷

幾個國家剩係玩嘴炮, 得印度真係打, respect

但都隔左一日，印度重係擺緊棋。會唔會晒馬only?

又對牆民打飛機，將段野譯做英文，再貼喺twitter同@埋Pompeo就話你係講真既

【LIVE】陳茂波就刺激消費措施見記者

同美國傾唔埋,所以發脾氣

國安法殺到大陸佬走先喎 緊係跌番四五千點先啦

有藍店認證系統

集體俾折都要開記招？

去飲飲食食〉〉資產增值
不如跟cfu買好過la

支支話香港示威者係暴徒嘅話, 印軍會係乜野？

真心，你一班商家佬圍爐俾折都要叫埋政府第三把交椅開記招？
個膠椅仲要受？

發生緊咩事

而家去台灣、英國嘅航班係咪仍然未有？

等陣先，睇下印度仇中情緒會演變成為印版antifa, 快快手將幾條摺被屍掛係泰姬陵門口安撫下班人先好wor

英國飛ba 3-4叉野 非常抵屌

有
但你入唔入到境姐

其實都係想形象化藍色經濟圈打敗黃色經濟圈。

藍店打折no big deal, 好似廢老兩蚊搭車咁，政府包底。

只要藍店排撚晒隊，未可以聲大大講完美瓦解左黃色經濟圈。

政府賭緊香港人冇骨氣，亦押落去所謂沉默的藍絲。再七月開始通番關。黃圈都幾難拆

樓王走得咁急

同美國差唔多, 印度封城d 怨氣一樣重, 唔俾開車, 一定要呢起屋企
每個城個設定又各有不同
有D就可以出街買野既, 但一來一回五丈遠
同埋班enforcer 係亂行私刑, 鞭棍三句唔埋就一野鞭落去打鳩市民
佢地內籠都係笠笠亂

其實打折呢樣嘢過去半年藍店應該都有做？
但咪都係門可羅雀
我睇唔明點解佢哋會對七折八折咁有信心

問吓啫

人道援港 專案辦公室7/1起提供就學就業移民協助

針對「香港人道援助關懷行動專案」，陸委會主委陳明通說明，在台港策進會下成立執行該專案的「台港服務交流辦公室」，並將在7月1日正式營運，提供港人便捷服務與必要照顧。

大陸委員會今天下午舉行例行記者會，由主任委員陳明通主持說明「香港人道援助關懷行動專案」。

陳明通表示，專案已由行政院核定，執行該專案的「台港服務交流辦公室」將於7月1日正式營運，該辦公室是在「台港經濟文化合作策進會」下特別成立的對外服務窗口。

陳明通表示，「台港服務交流辦公室」下設「諮詢服務」、「專案管理」及「行政庶務」等3組。提供港人來台就學、就業、投資創業、移民定居，以及跨國企業、國際法人團體來台等專案諮詢與協處服務。

他也指出，同時也會在兼顧國家安全前提下，依據既有法律規範及公私協力的方式，務實處理港人人道援助及關懷事宜。

陳明通說，專案的實施，充分展現政府對港人守護民主自由人權的支持，以及關懷港人的決心與善意，辦公室的服務專線號碼為2700-3799，另一支諮詢專線為2397-1088。

1$gun

有航班就唔擔心，隨時買機票走人，除非禁止出境

財政司司長陳茂波表示，市民最快在下月8日開始，會陸續收到政府發放的一萬元，呼籲市民收到錢後外出消費，刺激本地消費，屆時飲食業界將推出折扣優惠。

陳茂波下午與多個餐飲商會代表會面，被問到支持反修例運動的「黃店」能否參加有關優惠計劃。陳茂波說，政府鼓勵不同店舖推出優惠措施，做到百花齊放，每間店舖有自由推出任何措施。

飲食界立法會議員張宇人說，參與優惠計劃的食肆，7月15日開始晚上6時後會推出7折優惠，8月份則會推出8折，有關優惠只做晚市，不做午市。他說，下月8日會公布參與的食肆名單，並會設計一些標籤讓食肆展示出來，預計會有過千間食肆參與，亦歡迎小店參加。

同感, 而家都周圍問緊英國租屋/apartment的問題.
其他嘢一早喺香港搞好哂, 搞掂埋嗰邊住的問題, 買張機票就走得.
雖然我希望可以拖到9月選舉, 投埋票先走.

唔好再諗咩選舉

6月都未過
7月同8月

我地有能力，有決心捍衛聯繫滙率

搵沈生喇

唔同，之前折扣要自己硬食，宜家有正苦包底，，擺明利益輸送，商人角度著數好多

印度人嬲到抌中國製電視落街比人踩

嗰一萬唔打算消費喺香港
會射一千美過ft
其他日常用

如果改變髮型，老貓肯定J

容祖兒

南早：海航旗下香港航空 要求港府一視同仁泵水救亡

Cool 版joey

港男色迷心竅兩度陷援交騙局 7小時被騙3萬元唔夠再問父母借

叫二師兄教教佢啦屌你老味，影衰哂

攞咗都唔消費先最好，等正苦再派多啲

我意思係，之前無正苦包底佢哋打折都無人食，而家有正苦包都唔會有人食ga wor
最多只係話有多兩個月既援助吊命咁解
應該唔會出現到門庭若市既情景

巴基斯坦最後企邊一邊，好關鍵。
如果企支個一邊，印就兩面作戰。
如果企印個一邊，印攻支嘅時候，就無後顧之憂。

無記錯的話，支巴兩國好似fd左好多年。
而家就已經到關鍵時刻，巴基斯坦最後企邊一邊呢？

等睇"人類公敵"Pompeo秘密訪巴基斯坦同尼泊爾幾個鐘, 然後呢2個國家就企埋一邊食花生
同以色列, 英國一模一樣.

仲乜搞鳩我女王呀

白巴你真係好呢味

Cracks appear in Xi Jinping's control over the CCP
Read more At:

都唔知幾qq

好白淨

白子兄小心被犬決或者炮決

驚係放射物質暗殺

博爾頓爆料指特朗普對百萬港人上街反應“我才不管呢”

曾經是特朗普白宮國家安全顧問的博爾頓在其新書爆料指出，特朗普與中國之間的外交周旋，其實軸心一直都是為了他的連任作為考量，就算是香港反修例運動、六四30周年、制裁華為等議題，都只不過是他為了得到中國領導人習近平幫忙助其連任而可以犧牲的籌碼。博爾頓以2019年6月29日特、習兩人在大坂的會談為例指出，特朗普以中國充裕的經濟能量，要求習近平助他連任，包括購買產自支持特朗普州份的大豆和小麥。

博爾頓在新書中指出，中、美雙方糾纏與貿易談判之際，港人反抗中國對香港的欺凌政策情緒日益高漲，逃犯條例修訂是觸發這場運動的星火，2019年6月初，百萬計的人上街示威。

博爾頓說：“我第一次聽到特朗普對6.12有150萬人上街示威的反應‘那真的是大事情’，但他立即接著說‘我才不管，我們也有人權問題’。”

博爾頓在新書中又說：“我希望特朗普可以看到香港的發展，將可以作為對中國的一個影響力，但我真的錯了。同樣在6月，六四屠殺事件正借30周年，特朗普拒絕透過白宮發表一紙聲明，聲稱‘那是15年前的事（日子也搞錯）了，管它呢？我只不過想達成協議（貿易協議），其他我都不管’，事情就這樣決定了。”

博爾頓還說，特朗普和習近平在見面時，還經常相互吹捧，只是各有各的目的，例如習近平在2018年對特朗普說，希望特能夠一直六年都做總統（意思即希望特連任）；而特朗普則回應說習近平是“中國歷史上最偉大的領導人”。

博爾頓指出，特朗普與習近平之間的對話，反映了特朗普的貿易政策缺乏連貫性，只是他個人政治利益凌駕於國家利益之上。例如特朗普在處理華為和中興一事，商務部長羅斯和其他人早已再三敦促特朗普就問題上要嚴守美國制裁伊朗和其他流氓國家的法律。而華為和中興這些中國“公司”最主要的目標就是要透過5G等通訊科技來滲透美國。

但特朗普卻利用這些提議作為一個與習近平拉關係的機會。例如在2018年，羅斯和商務部已經向中興實施罰則，但特朗普卻一手取消有關決定。在2019年，他願意撤回對華為的刑事控訴，只要中國肯答應貿易協議，這主要當然是為他的2020年的連任競選。

博爾頓指出，特朗普作為總統的理念，並非基於任何哲學，或任何政策上的偉大宏圖，它只不過是圍繞他個人。

博爾頓的新書《白宮的一段往事：就在那個房間所發生的事》，將在6月23日出版。上文是根據華爾街日報對該書的節錄。

無論博頓嘅書內容係真係假，還是有真有假，柒侵如果仲係出爾反爾，搖擺不定，人哋就會當真

焗佢上轎

唔知真假，係嘅話印度真係逼加速師打仗咁款

John Bolton 國會彈劾聽證時唔講呢啲內幕
而家忽然外界將呢段內容公開
似乎太巧合
係咪有人想將焦點對準反共

迫佢同拜登鬥反共

如果睇電視講話，基本上係宣戰，唔限於爭議地方，決心打柒支共嘅

係全面戰爭

支國收唔番非洲啲債
又冇方法佔據人地軍事要點做還債
正宗咩都冇哂

至少充公曬非洲蝗蟲

基本上柒侵最初冇心滅共嘅，呢個我可以肯定咁滯，佢只係想壓制支共搵錢嘅啫，第一次加關稅，只係要求買500億美元嘢，總加速師就玩嘢後嚟先加多，最終好少貨品加到25%~40%關稅，傾一傾未見成效就停手，仲有啲減咗

小弟睇番時間
琴日爆出呢段消息的時候
廢老岩岩簽維吾爾人權法
兩件事近乎同步發生

主席真係好偉大
歷史上一定會留名

侵都算係美國史上最垃圾總統頭三甲
其他兩個係卡特同小布殊

佢個陣日日打經濟牌 為咗賺錢就咁樣 但佢唔知中國人嘅劣根性係幾仆街 咩協議 聲明都會當睇唔到 結果被佢拖到依加 最後搞成咁 自食其果

只有人前路，沒有身後身
兩個人而家都只可以靠反共爭選票，而兩院既勢似乎唔容許佢哋鬆章
所以可以唔一定要支持侵呢條見利忘義既柒碌

條友同花樽冇咩分別
根本咩都唔識
可以拍番套 廢老侵玩轉白宮

睇下美少女捽角好過啦

而家迫佢做番一個美國總統的事，白宮版韋根，季尾先開league

因為佢冇原則，自己攞嚟衰，中興制裁又放生單嘢， 連Marco Rubio都警告過咁唔掂，佢就以為係Art of 屌

佢完全唔明信用口齒原則就係一項資產，根本就係另一個總加速師嚟

白宮版韋根

不過韋根宜家都做咗升降機

連登仔所謂最反支嘅總統，真相就係咁好笑，有留意新聞睇佢哋嘅行為，就可以推測到，唔中都唔遠，問題係呢個論壇蠢人之多，一味盲目崇拜而唔會睇事實

真係好似小學雞 個陣未入來 睇新聞 日日一時一樣 個陣真係以為笑話來
但佢後面啲人唔會出聲咩 點解可以做咁耐水魚

莎莎蝕5億
大家樂小賺87%

失業率5.9%

最終決定係佢，就算有人出聲佢可以唔理，中興單嘢就一定有人出咗聲，但仍然唔及總加速師打個電話比佢咁有影響力

只係罰咗錢同話「派人」監察，喂賣嘢比伊朗喎，唔係一齊306制裁咩？ 根本查明係支共所謂，就可以對支共由301調查上升到306制裁，但呢條友根本就係垃圾

自己咁睇
佢後面班人各有背景可能各懐鬼胎
而政客一定有私心
所以愈多蓬佩奧同納瓦羅 一定係好事
少左件班農已經好大損失

奧巴馬呢

奧黑鬼最少有外交，盟友冇咁僵，雖然呢條友幫華爾街開綠燈比佢哋同支共勾搭食美國子民嘅錢，柒侵何償唔想賣？ 只係大氣候反支共佢冇機會啫

可能佢諗緊 對家係大獨裁者 自己只係民選總統 何必冒險結怨 退休被人尋仇 睇佢都係要威要留名先參選

但係話說回來 冇佢既加入 中共唔會行到今日咁

黑馬起碼都搞左個tpp
同埋Obama care我覺得冇外界講到咁差

其實 obama care 係點？

部份受殺害印度士兵屍體被中方肢解

係真既話印度佬唔係忍呀

南早：海航旗下香港航空 要求港府一視同仁泵水救亡

武漢肺炎疫情重創航空業務。港府日前宣布出手拯救國泰，以認購優先股及貸款等方式共注資近 300 億元。據《南華早報》今日報道，海航旗下的香港航空亦正要求港府泵水救亡。

《南華早報》引述香港航空稱，希望政府可以考慮其近期的航空業救助計劃，能夠一併支援其他以香港作為基地航空公司，指他們同樣有份致力維持香港航空樞紐的地位。

香港航空又指，公司自 2006 年以來，一直為香港國際機場的客運及貨運量作出貢獻，而疫情導致航空業癱瘓，大部分航班都要停運，「我們致力為香港服務，並一直對強大的戰略投資者持開放態度，以確保我們的長期發展」。

報道引述消息人士指，自今年 1 月以來，香港航空已從中資銀行獲得超過 10 億元人民幣的額外資金，用作償還到期債務。這筆財政支援令香港政府「暫時」未需要出手拯救港航。

香港航空回覆《立場新聞》查詢時稱，作為私人公司不會公開透露其財務活動或評論市場傳言，「我們欣賞政府為維護香港航運樞紐而推行的各項紓困措施，並希望政府能考慮繼續幫助香港航空渡過難關。」

早前香港政府決定出手拯救國泰航空，一家由政府擁有的全資公司將會認購國泰優先股，總金額 195 億元，以及行使價為 19.5 億元的認股權證；政府的全資公司又會向國泰提供 78 億元已承擔過渡貸款融資。政府將有權委任兩名觀察員出席國泰董事會會議。

等子彈飛一陣啦，打仗要佈局，睇完穆迪講嘢，我肯定佢先係滅共第一人，柒侵就行撚開啦

支共將會付出極大代價

冇價值救黎托

簡單咁講就係要求全美國民都要買醫保唔買就罰錢
而且保險公司唔可以因為客人身體狀況而拒於門外
同時要求醫保覆蓋大部份醫療項目
理由係美帝有唔少人其實本身冇買到醫保
因為公司唔願幫佢地供又或者自僱人士冇多餘o既錢去買
又或者係保險公司見到佢地身體有狀況出現又唔願幫佢地保
所以一入親院都要使好多錢(不論大小病又或者剩係Call十字車)
除時破產收場

救唔救從來都唔係睇我哋覺得有無價值

我記得好幾年前有人俾毒蛇咬，出院好似成球美金醫藥費
所以其實醫保係必須
只係班美國人唔肯俾

留名睇

穆迪對住全世界講士兵唔會白白犧牲，柒侵就講唔出，既然認定支共放毒有心擴散，十一萬條人命係咪要討回公道？ 佢有撚講過呢啲說話，日日成個雲伯一樣，講多過做

早兩日公海先有post
有人武肺出院張單百一萬美金

冇記錯剩係嗌白車都要三四千蚊港紙
仲未計入院後費用
住美國唔買真係會死

全美媒體都重點報導John Bolton 內幕
又會咁岩撞正潔廁拜見蓬佩奧
今次蓬佩奧實夾實佢

侵只會拎呢十一萬條命黎同支國拎個trade diu

我記得十年前左右美國有套documentry 講醫保，講未有既時候美國人有重病如cancer 要搭去加拿大睇醫生，因為claim 唔到保險

obamacare 絕對係德政黎，只係佢直接令支那助大咁解

NEW: China has brought in several hundred soldiers and heavy construction equipment into the Galwan valley. Additional troops were also deployed inside Indian territory near Patrol Point 14. PLA also deployed at least 12 artillery guns on its side of the border - Economic Times
上午11:28 2020年6月18日

印度可玩o既花式, 包括提供武器軍事訓練比東突, 可以將支共背境公司資金凍結, 可以長期o系邊境炮轟, 可以聯合越南做o野, 可以印度洋封鎖支共海運

求其都數到, 拉長時間戰線, 支共死撚硬o既, 支共港共倒數時間開始, 已經係不可改變o既趨勢

之前我覺得印度人好on9，睇來要改觀了。

保險公司唔可以因為客人身體狀況而拒於門外，蝕死保險公司

今晚黨媒又開始閙美國干預內政
睇黎會面好有建設性

QE, 讓共赤化美國, 秘密協定支概股美國上市cap水養肥支共

南海人工島支共軍事化毫無反應, 該島係聯合國列為非法o既

穆迪個樣真係志在必得咁，加上呢幾日不斷放料出黎令國民反中情緒昇溫。可以肯得佢已經當咗呢件事係一件政績，非做不可。我亦都唔信佢冇諗到中國會夾埋巴基斯坦，一定唔會就咁就縮。

邊到都有人on9嘅
正如習種同侵
都比好多人覺得係on9

由Bolton出書呢單o野, 又佐證柒侵為人人品人緣如何? 班底走/炒o左幾多個? 我印像中唔少

可以肯定o既係, 佢選唔到就有可能被調查, 一旦罪成監都有得坐

睇佢做生意既style，都唔覺佢係一個成功既生意人啦，純粹中意出風頭

圖解TRUMP TRUMP

防疫冇得籟啦o卦? 當世界各地疫情下降, 只有支那同美國突然爆發, 佢竟然係話唔檢測就數字冇o甘難睇, 屌佢老味呢條友個腦係咪裝屎o既?

老實我係美國選民, 聽完一定係踢佢出白宮, 唔使再考慮其他

英國 Matt Hancock 都唔夠膽公開咁玩啦，之前靜靜雞轉目標計數程式，已經俾人怒屌

柒侵夠膽公開講佢做數講到好似好正當咁，離撚晒罩啦，已經係根本誠信問題，係「我擺明係咁你取得我脹咩」嘅態度，所以其實佢幾適合加入中共架

如果共和黨裡面嘅人有返啲 integrity 嘅話，喺佢講完依句說話後真係應該要換人；不過當 Bolton 都係會為錢而唔為義去作證彈劾柒侵嘅話，咁某程度證明美國都真係開始墮落了

睇錯網易

07 年55 歲既去到17 年係咪睇65 歲條線？
係既其實最傷嗰班係07 年25-34 嗰班？

我覺得係每年調整個base
Ie 每年有10%人移出移入
要睇WSJ 原文

同埋應該睇埋種族先準

佢administration turnover rate近代史上最高
有埋網頁去track

怵目驚心！四川深夜潰壩 村莊直接消失

不知真假

無啲咁嘅事 新聞無報

真係要睇埋文先

唔換人，邊有白官阿中呢？

留名學野

問心
之前都頂左好多年白宮肥婆先有阿中

都啱, 之前幾個不論男女, 樣又唔得, 口又唔得

德国电信：不用华为会损失几十亿
5G技术旨在将移动数据流量提升到一个新的水平，华为在其中也发挥了作用。在德国，虽然对中国技术的使用始终存在争议，但可能也势在必行。

商經局對美方建議否決太平洋海底光纜連接香港感到失望

每日淨係訓教前用少少時間追po已經獲益良多

歐議會5黨轟北京全面攻擊港自治 動議設港人「救生艇」

美國兩院將推出法案為香港前線抗爭者提供難民庇護！

參議院大佬Mitch McConnell: 美國應歡迎「香港人」來臨

鬥黃一直鬥到大選

前谷哥CEO：華為路由器傳輸的資訊 「毫無疑問」被中國掌握

〔財經頻道／綜合報導〕中國通訊大廠華為在去年屢傳資安問題，《華爾街日報》（WSJ）曾報導，華為的行動網路設備存在供執法單位使用的後門，能在網路營運商不知情的情況下取得資訊，雖然華為對此表示否認，但美國科技巨頭Google前執行長施密特（Eric Schmidt）明確指出，透過華為路由器傳輸的資訊，最終將「毫無疑問」地被中國掌握。

Google前執行長、現任美國國防創新委員會（Defence Innovation Board）主席的施密特接受《BBC Radio 4》採訪表示，華為公司是國家安全隱患，且從事了在國家安全上，不可接受的行為，而施密特也很肯定地稱，「毫無疑問，由華為路由器提供的訊息，最終將掌握在中國手中」。

施密特表示，華為也許能被視為和英國的「政府通訊總部」（GCHQ），或美國國家安全局（NSA）類似的情報機構，而要制衡華為，就是企業推出和華為同樣出色的產品和產品線來競爭。

施密特指出，包括自己在內，人們需要放棄對中國不會創新、很會竊取技術的偏見，實際上，中國在關鍵的研究和創新領域中，表現得和西方國家一樣好，甚至可能更好；中國與西方不同，他們投入更多錢、由國家主導科技發展，而西方國家應該團結，才能和中國競爭，然而，儘管美國矽谷的企業，在早期幾乎都拿過聯邦資金，但矽谷卻對政府協助研發的角色視而不見。

施密特建議，西方國家需要投入更多研究資金，確保私營企業、國家和學術界加強合作，並向世界各地的優秀人才開放，且大多數人都寧願在西方生活和工作，也不願待在中國。

在美、中間的科技差距上，施密特認為中國僅落後美國幾年，而中國的進步可能導致人工智慧應用於軍事和國家安全領域。但若美中技術脫鉤，將使世界上出現兩個截然不同的體系，一旦分散了全球通用的平台，就無法再將其整合，甚至美、中間的相互理解程度也會降低，儘管無論是掛鉤還是脫鉤，中國都將佔主導地位，因為他們有資源、有錢、有技術。

施密特另認為，西方國家的主要弱點之一，是沒有自己的晶圓代工廠，但對中國而言，使用西方公司的晶片，會比使用國產晶片要好。

對於如何面對中國的挑戰，施密特表示，最好的策略是將中國的崛起，視為一場和高科技公司間一樣激烈、辛苦的競爭，但這也是西方國家能贏的方法。

\|/
師父早晨

楊生個樣好似真係食完草咁瘦
講緊真係草

：\|/

侵回應番尋日希望刁總連任單野
睇黎似真野

仲有幾個月可以洗白同鬥黃

我喺柒侵放生中興呢單嘢，就覺得柒侵呢個人要重新估計，睇佢做乜最重要

根據佢自己講係總加速師打電話搵佢，希望可以放生中興，佢話同加速師係好朋友，決定仍然比中興買晶片，使用美元結算等等，用罰款及「監察」代替

呢喥出現咗極其嚴重問題，嚴重損害美國法律制度

1. 美國對伊朗實施306制裁法案，任何協助，提供服務被制裁者的公司、個人、國家，將受到一併制裁
2. 根據公開資料，最少有Marco Rubio公開講出爾反爾會損害美國信用，盟友會無所適從，相信黨內唔少人出咗聲

所以保頓嘅書唔會全部係作文，正如沈旭輝講，大方向設定係符合柒侵個人風格，細節加鹽加醋一定有，例如集中營話佢開到口讚成兼叫總加速師起多啲，呢啲細節就估係加落去創作嘅，柒侵唔會唔知教育營等如集中營，柒侵唔鍾意搞普世價值人權自由就冇理由自己提先，嗰時佢仲係想stand with rmb，尷尬嘢唔會提，就如大阪峰會6.29都冇提香港問題，加速師更加唔會自己提起

所以保頓對柒侵嘅指控，唔係完全假嘅，而家柒侵孭埋「通習門」呢個嫌疑，盡量要大選贏出避免調查唯一辦法

噚日佢嘅貿易團隊隊長又話唔可以美中脫鈎，之後一班柒侵班底出嚟「割蓆」，包括柒侵本人，我相信隊長講嘅就係柒侵本人意思嚟，基本上佢冇必要加入自己意見吧？

hard copy 可能斷市，電子書啦

BLM 周圍搶掠，唔知點解咁啱有人打爆書局個倉，流出左都唔奇

呢條友做野完全無原則，係貪美帝呢個位黎做
擺明之前係有劇本去到最後中交和解再去選總統

唔怪得噚晚柒侵有個tweet問係咪最高法院唔like 佢

師父81台話繼續睇好騰訊

之前已經有人講過，而家奸有奸輸

美國最高法院話可以比非法移民搵嘢撈，美國而家仲有好多職位空缺？

有趣

⋯⋯就業數字持續惡化，很多人以為本港經濟深陷寒冬，回暖遙遙無期。不過，有政府中人向筆者透露，現時的官方失業率是以過去3個月的移動平均數計算；假如逐個月細看，或毋須太過悲觀。

當局過去未曾公開發放單月失業率數據，有知情人士透露，去年12月至1月的單月失業率平均維持在3.5%水平，後來新冠肺炎疫情爆發，2月失業率跳升至4.1%，3月進一步攀至5%，而且高處未算高，4月份再飆至6.5%，情況到5月才見緩和，稍稍回落至6.2%

受惠「保就業」期望效應

正如上文提到，4月份的失業率突然「扯高」到6.5%，除非6月份數字突然急降至5.1%，否則拉勻4至6月的平均數，失業率超過6%的機會極大，亦反映羅致光早前的失業率「預言」，並非他手持水晶球，只是智商160的他「數口精」而已。

開完夏威夷會議就嚟料，談判破裂

彈結他嘅美國妹OK

黃耀明 《自由之夏》

侵貿易團隊隊長講嘢之後，割蓆就兩個字，隊長執行侵嘅大方向決定嘅，雖然引用係郭文貴嘅片，但片段係Fox news，英文唔難明，主持人都要問死11萬人唔脫鈎，are u kidding me?

央行：上海可先試行人幣自由兌換

支共高層權貴我信喎。

一般人自由兌換？ 冥幣早就崩盤喇，唔計黑市，支境何來私人兌換店？ 全部銀行控制，之前夠每個人冥幣每年可換50000usd, 而家去試試

一個連私營兌換店都冇嘅地方，講自由兌換根本就係嘥鳩氣，同滿街當舖嘅澳門搞金融中心一樣荒謬

幾時支境出現私營兌換店先講貨幣自由

唔係保頓爆鳩柒侵大鑊，個份新疆人權法案仲喺侵櫃桶食緊塵，通過好耐佢都唔簽，一爆佢鑊噚日就簽

簽咗之後美國海關就做嘢可以扣押來自呢個地區嘅產品，新聞

美国对中国强迫劳动产出的发制品发出暂扣令

【侵侵勢危】美聯社民調：76%美國人認為國家走錯方向 67%認為特朗普令國家分化

美國制裁敘利亞 黎巴嫩貨幣遭殃暴貶70% 民眾瘋搶美元

樓王有興趣可以睇下判詞

主判詞有一句(pdf p.14)係咁: "The dispute before the Court is not whether DHS may rescind DACA. All parties agree that it may. The dispute is instead primarily about the procedure the agency followed in doing so. "

pdf p.32~34係首席大法官Robert嘅睇法, p.34尾二一段佢基本上再address上面嗰句, 指政策掂唔掂唔關佢地事, 但政府處理嘅程序唔啱規矩所以敗訴

柒侵撈埋呢屆返鄉下吔蕉幾乎係定局，基本上屌佢嘅人多過撐佢嘅人，香港盲撐柒侵最出名算係陶傑，基本上佢幫手製造唔少連登高濃度侵侵fans

收硬皮
共和黨轉人啦

亞洲某某國際大都會呢？

基本法比架麻

黎巴嫩鎊與美元掛鉤長達二十多年，近年來，該匯率已被高估了 50%。此一機制嚴重扭曲了經濟，使黎巴嫩商品在國外的競爭力降低，破壞了製造業和農業，以扶持黎巴嫩極為依賴的服務業，使得 76% 的工作崗位來自服務業。

似曾相識

圖解中国人口收入結構

Secretary Pompeo
@SecPompeo

2 小時
We extend our deepest condolences to the people of India for the lives lost as a result of the recent confrontation with China. We will remember the soldiers' families, loved ones, and communities as they grieve.

Secretary Pompeo
@SecPompeo

7 小時
Today, the U.S. took steps to stop the Maduro regime from stealing Venezuela's oil. These sanctions target the illegitimate regime’s “oil-for-food” scheme that had no intent of providing food to the people. We stand with Venezuelans in their quest for freedom and prosperity.

Secretary Pompeo
@SecPompeo

7 小時
My G7 counterparts and I have expressed our grave concern over China’s decision to impose a national security law on Hong Kong. The proposal would jeopardize the system that has allowed Hong Kong to flourish and made it a success over many years. We urge the CCP to re-consider.

現任副總統係Pence

其實咁樣好撚柒
比人擠牙膏

侵團隊嘅貿易代表根本講緊老實說話，完全係柒侵嘅意思嚟，不過講完萬人屌，柒侵及團隊即刻出tweet割蓆之嘛

大方向一定係柒侵意思嚟嘅，細節就下面做，前提係「唔脫鈎」，即係以前馮檢基日日鳩噏同共產黨「又傾又砌」嗰隻

兩隻小學雞都冇後退空間

由華為中興開始，頂唔順柒侵

成班財演睇得咁安樂平靜
睇下港豬淨衣派點死

噚日開會似飲茶保持緊急聯絡渠道多過傾嘢，就算點敵對都好，通常都會搵一個美國信得過嘅人作為緊急聯絡人

支那放人質 無得睇支支威武

China releases 10 Indian soldiers after border battle

保頓本書亞馬遜有售

夏威夷會議，舖張枱布冷氣都冇得嘆，矛台欠奉，成個大排檔格局，tiger yang唔知習唔習慣？ 諗住傾唔成都可以食餐好㗎嘛

檀香山環境幽靜
吸下新鮮空氣

Fox News 民調拜登領先柒侵12%, 呢檔唯一撐侵嘅媒體冇得話fake news 喇啩？ 對比前兩個月再跌多2%

Fox News poll: Biden's lead widens to 12 points over Trump

印度媒體報導中國釋放10名印度戰俘 包括1中校3少校

打定唔打？

breaking news: 蓬佩奧發通告屌柒保頓

traitor 呢個字眼指控好嚴重，係叛國者

柒侵要搞全國同一聲音？

唔知佢係咪真係完全幫廢老侵
蓬佩奧好似嫌火唔夠大 想將火燒遍美國媒體

矛頭最終一定直指侵為trade deal 放棄美國價值
即係要柒侵trade deal 同美國價值二擇其一

香港變得對外國人唔安全，睇呢段新聞就知，道友多太軟弱，無力保護國民

【中加角力】涉刺探國家機密 中國檢察院起訴加國公民康明凱及斯帕沃

阿諾舒華申力加家陣原來咁老

我覺得現在局面好似係有部分人故意用trade deal，香港危機
將民主派系、衛道之士、保守派同右翼結成同一陣線，對抗恐共派系同親共人士

Falcon 9 表演陸地著陸，海上已經表演過

集氣

Trump 要贏，只有硬起來

黎料

師父同麵麵保佑，三峽大壩一定固苦金湯，無堅不摧，大步擸過

唔會有事 la

以沈大師之名祈求
三峽大壩風調雨順
保佑我朝萬世昌盛

要啪偉哥哥

成日都覺得似將升空片調轉播

死者名單有Colonel ，真係死上校
咁都唔打，唉

Understanding the military build-up on the China–India border

cfu 話下周可能有回吐

睇cctvb, 幾個 headline已經講柒侵仍會同支共保持關係，之前中印放俘虜，印度加關稅代替打。講好所有野支共都係大贏家。

即係都有D野係真啦, 咁邊D真邊D假, 開個聽證會啦, 係咪想咁?

柒侵都戇撚鳩既, 你一係就講清楚你講乜, 唔係就唔應該回應, 仲要搵Pompeo出手回應得咁撚柒, you were in the room too咁又點? 唔代表佢爆出黎既野錯哂喎

70年來幾時有輸過

G 字兄好耐唔見影，睇黎係出盡奶力燒符保三峽

只要唔輸好多，已經贏

印度穆迪唔打唔得，係點打部署幾耐，反對派有壓力比佢

而家係考慮會唔會上升到全面戰爭問題，一打風險會螺旋型上升擴大，亦要研究清楚究竟有幾多人撐，對柒侵唔信任唔係奇事，呢條友除咗出嚟做和事佬，基本冇出過聲

篇文最後一句似玩鳩侵侵

To our friends around the world , you know that ......

本身50/50
睇完更冇信心

任志剛：美國一旦限制企業以美元作交易結算，是拿石頭砸自己的腳

互屌鬥反共is ok

[twitter支援］被問及BLM Dominic Raab 表示只會向英女皇及老婆下跪 被左膠圍插

中國狠批印度「民族主義」，中印貿易區區1000億美元不要也罷

歡迎去美帝鬥黃，香港冇本錢再鬥

任志剛：美國一旦限制企業以美元作交易結算，是拿石頭砸自己的腳

D字眼同外交部一模一樣

【博爾頓爆料】佩洛西：特朗普道德操守不適合當美國總統 考慮傳召博爾頓作證

「拿石頭砸自己的腳」

係唔係效忠誓詞之一？

今朝見TRUMP fb 同twitter都share左條話cnn 整fake news 既片出黎, 似想搞佢?

係咁嘅話，1810沽得

佢效左忠好耐啦

支股太識做數，永遠反映唔到現實，如果行真實既，尾臀一早仆左街。

侵競選時有幾個金主大陸好多投資
佢女婿又同華爾街咁密切

跪老婆

印度考慮 ban 52 款中國相關 Apps, 包括 Tiktok

跪低奶西姐

我信普京多過柒侵，可能印度佬都咁諗

【大師睇市】宜先減磅食胡
06月19日(五) 12:33

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市周五(19日)波幅進一步收窄，並且輪到落後藍籌、第二梯隊藍籌接力做好，料下午大市或再升多少少。他建議，在持股票或衍生工具已有大賺的投資者，宜先行減磅食胡。

－－－－－

升多咗係咪因為師父減磅食糊

China 'responsible for cyber attacks targeting Australia'
Louise Cheer
Louise CheerNews Editor
Yahoo News Australia
19 June 2020, 10:15 am
Federal government agencies reportedly believe China is behind large-scale cyber attacks on Australia.

During a Friday press conference, Prime Minister Scott Morrison refused to speculate who was to blame.

But senior sources told the ABC they suspected China was responsible for the attacks.

除咗支那仲會有邊個

印度接落嚟除咗經濟戰，應該會有外交戰，出訪台灣越南日本，支持香港民主運動，軍事上要部署冇咁快

例如宣佈同台灣建交，就激撚死支共

劈友啦 !

印度應該將多啲殺傷支共街坊軍嘅video 流出嚟，支共買位嘅貪有份糧有食有住，死得人多就少人去，獨子到時父母都未必比佢去，拖耐啲拖長啲，冇人做徵壯丁就會有人作反

如果三峽大壩出事 幾億計人受害 美國佬會唔會輕手啲 支共又有機會團結內部矛盾 連登仔唔知會點揀

到時支共已經冧咗了，仲邊有輕手重手？

算啦 我都係揀出事 呢個民族死幾億人起碼對世界係一件好事

樹枝

一個本身已經係支那仲要權鬥

一個係英資襯機吞食

【中印衝突】傳印度向中國等地加徵關稅 涉100億美元產品

小米仲唔死

China plans to accelerate purchases of American farm goods to comply with the phase one trade deal with the U.S. following talks in Hawaii this week - Bloomberg

叫國航救佢啦

拖字訣，又贏

佢唔撚係以為咁可以搞掂美國嘛

An undersea internet cable is the latest snag in US-China tensions over Hong Kong
June 19, 2020

咁就真係睇路，隨時侵侵又縮手唔制裁香港

句野舊年講到而家

最緊要係台灣，英國同美國議會啟動嘅難民計劃，退路緊要過理條柒侵，咪由鳩佢搞，落台之後自然會查鳩佢，罪名成立咪坐監，或者逃亡去支那

可能留條路著草支那呢

又傳支那銀行擠提，仲未到一線城市，等多陣

唔洗第四次世界大戰,依加已經係用石頭同木棍打

唔知呢個網可信性如何 保持車距
中印俄23號會開會 到時就知俄佬想點落注

賣豬仔

正解，無謂害人。死得1個得1個

認真
浸撚曬
買多d糧都正常

Bloomberg 聽住先

係，呢個階段對香港人最緊要的係各種各樣的移民/難民方案。

總會有個適合你的需要

要走，就大家一齊走到，帶走哂全部財富，人力資源走。留番個“空港”俾藍屍廢老小粉紅慢慢玩。

保頓反擊，伊萬卡係spy? 負責色誘？

一條新溝既女, 鬼妹, 有波有蘿
一個就黃面婆, 早就巢撚哂皮
兩個走埋黎叫你買Hermes, 你話買俾邊個?
諗都諗到啦

根據呢度講，毛魔有5指計劃

我無條件親美

【武漢肺炎】利豐罷工集會抗議大裁員 轟管理層利用員工同情心圖減遣散費

【新疆人權法】侵侵簽法案制裁華官 官媒大外宣播反恐片抹黑維族人

馮家兩兄弟都係得個殼，牌頭出黎就好聽，哈佛教授返香港幫老豆手，結果咪又係俾淘寶沒鳩佢頂。而家睇佢點對伙記，咪知點解盤生意做成咁囉。本來最有潛質做東方amazon就係利豐，所有supply chain都係現成既，仲要全球都有。

10幾年來 食古不化 無進步/創新 無跟過世界去變 繼續做中介人咪食空氣囉 全球化都講到廢伯都知係咩來
成班管理層=我去做都得

真唔真?

如果佢再放的話
總統選都唔使選一定輸

大大力打支共未可以反製囉 鬥黃係共識

正路諗佢係俾Bolton 夾左上反支既大轎上面
但侵係唔可以用正路諗

華爾街投資大佬：股市難大跌 惟散戶必定含淚收場

頭六分鐘講 應該支共仲係試緊侵 所以侵琴日Twitter 又暗示可以全脱勾

呢招絕呀 1石3鳥 爆資產總數, 爆情婦, 制裁充公舊錢

支支試咩唔重要，重點係侵自己唔好搖擺賓州就得
佢堅決貫徹反支既支那咩都玩唔到

侵侵
個人利益 vs 國家利益

正路睇佢再鬆章俾支共就個人同國家利益都輸

係

是但捉個官都有百幾二百億家底
死返一百幾十個官 就完全解決支支無錢嘅問題

美國國務卿蓬佩奧一直被視為特朗普的忠實支持者，但《紐約時報》引述博爾頓新書部分內容，指2018年美朝首次峰會期間，蓬佩奧暗地裏質疑特朗普應對北韓的外交方針，認為對方主張的對朝政策是一派胡言，更曾經多次考慮請辭。

如果係真的話
蓬佩奧都頂唔順侵侵叫金仔做my fd

事實作為美帝，分別向世界三大獨栽者稱兄道弟，以前冇美帝咁做，呢啲唔係叫破格突別，係冇原則，郁吓玩支共式嗰隻拉關係，都on撚9

未fc 大家可以J住先

無事嘅
這裏是連燈

條友未必為個人利益 一路以來似係怕一失敗畀中共覆桌

中共千秋萬世，三峽大壩固若金湯

【股票新手】交易期權誤以為負債566萬元 20歲美國新手小股民自殺亡

可惜佢唔係生於香港，認識唔到師父

救得一個得一個嘅高尚情操

好多人都話侵叫刁總同金仔做my fd係撚呢兩條友
老柒講而家係邊個撚邊個都佢地都唔知

邊會咁易冧呀 我地中國工程世界第一

齋學師父奶一萬點都面不改容就已經可以開班。

世界第八大奇蹟

呢個係淨衣派走到盡頭o既終點

就算大壩塌下 噍們黨国還在

湘西條路唔係去長江嘅

在習大大嘅領導下 三峽大壩頑固抵抗洪水

Google制定招聘目標，擬增加黑人高管人數

一間公司唔係任人唯才而係睇你咩膚色
咁第時發展極都有個限度

真係幫到盡

魔鬼在細節就見得多，天使在細節見過未？

過獎了，只略懂皮毛

世界觀同多樣化既野遠不及沈門師兄弟

應該拜麵神主刀醫生

但其實世事好好笑
因為台港無引渡，所以陳同佳喺台灣殺完人番香港就無事
同樣地，香港既疑犯亦走佬去台灣
2019-20，所有事都由港台引爆

點解燒山同我 o地吹o既差o甘遠?

你要拜 主刀醫生都要拜

麵麵，依加ok嗎?

麵仔

麵

麵仔唔休息o下?

比麵仔拜完...

同習主席祝壽未

屌你，叫你做完手術就睇少啲芒

仆乖鳥

以麵之名頌讚三峽

English算係咁，幫到盡。
Between都要拜啲成日屌佢果啲連燈所賜嘅

休息左成日啦樓王 有d悶 上黎r水吹

小妹而家對biden充滿信心

好番d啦

我想睇佢變羅斯福2.0

休息左成日啦

依家龍精虎猛

如果想知關於腦瘤既故事，可以睇下呢本書

Chapter 11,12,22,24 都係常見腦瘤故事

請大家珍惜麵麵

同師傅同行

睇下書啦 唔好睇電話

好悶呀

睇書樂趣多 再唔係聽下podcast 好多財經節目

已開下期

沈陣營第三百五十一期 - 大師乃治世之撚人、亂世之狗熊也

真係有望成為最反支共總統

有個 o甘o既post .....

羅家聰：納指勿估頂 美股唔怕買 ！！！

睇怕美股快轉勢

入左oxy玩吓

888

最後一浪

同之前提高女性管理層比例一樣

佢前幾日係raga 話有機會上多一浪就跌落去

有無聽錢錢錢呀？

冇呀 乜黎

信仰節目

大膽！

出年就做死忌

加萬谷衝突 印度官員：中国正副指揮官陣亡

沈誕呢到有冇野搞

大撚膽!

其實同宣戰冇咩分別

一定有火，一定有紙，一定會紅色！
襯晒師父紅色作風。

點樣組合就靠各門生創意。

錢錢錢好撚多腦殘藍屍fan屎

開車分心導致妻女喪命、駕駛懊悔跪地痛哭
地點山西

聽完光明頂，陶傑同沈旭輝，其實唔使佢哋講都估到，香港一定係向小漁村邁進，支共港共會搞到所有嘢都係政治行先，基本上唔會有出路，所以我話立咗法要準備考慮係去係留

開始要搵資料英國點租樓呀，租舖做生意點做，點樣入貨之類

可以睇吓依兩個頻道playlist，都有講英國租樓買樓要留意嘅細節

但香港要有機會重生，呢步又係必經既過程

樓王，白宮牙中live緊

認真
如果可以落地下行
盡量行啦
坐得多訓得多
身體機能退化得好快

早啲休息啦

如果兩黨可以夾到總統做野嘅話，搵佢或者Ivanka侵做算啦
多啲人留意政治，或者對人類文明進步仲有利

Pompeo 去左丹麥參加峰會
繼續發表民主自由法治社會既好處

英國小鎮其實幾好住 揸車就一定北美爽啲
倫敦太多外地人
又要近倫敦可以參考下面

買/租

蓬佩奧: 中國有如流氓 企圖支配全球

不見此頁面

有少少轉咗tone，no good

依個係old news 嚟

中共=流氓, 黑社會. 同中共交手佐咁多年的香港人同台灣人好多年前就一清二楚

禮貌上講下 最後點拍板真係一念之差

係唔係freely and fairly. 大家心中有數.
本來係講緊2020"雙普選". 立法會選舉制度本身已經係"唔公平". 唔好當美帝乜都唔知. 佢哋調查一下成個選舉制度就知道係一個唔能夠真正代表民意的立法會選舉.
講真, 35+真係盡做, 就算飯民本土團結一致唔鬼打鬼都好難35+, 何況連初選都搞到咁難睇

其實一DQ 就係話俾人知呢個支共搞緊乜

收到，非常感謝
其實教育局裡面係咪有曬臥底
正常香港人點寫得出咁嘅嘢

Arizona 爆鑊

唔得!
我買間樓住觀塘

進唔進步唔知，呢次白宮請啱人

洋葷呀屌

無錢、無技術、無辦法移民，睇嚟我要學定點樣打魚同曬咸蝦

洋葷

蓬佩奧: 美國將會仿傚北京做法，視香港為一個中國普通城市

香港 = 長沙 成都 長春 吉林 太原 等普通城市

某国求仁得仁

反映二手樓價指數的中原城市領先指數(CCL)報180.74點，創29周新高，按周升1.18%。

連登仔：國安法殺到大陸佬走先 睇之後股樓點行

開AASTOCKS望吓先 國安法殺到大陸佬走先都成個月 睇怕連登仔話跌嗰四五千點應該跌哂有突

原來師父執煙頭真係可以發達 我哋唔識嘢

港官：歐洲議會唔明白香港基本法

高盛估未來金價升到2000一安屎

師父：念念不忘，必有迴響，有燈就有盈，終於中，fat fat

前日中美傾完計之後
蓬佩奧尋日係咁放炮
究竟傾左啲咩

支那不嬲都自說自話
大慨希望用貿易換取不干預中國內政
但係冇諗過肺炎+不遵守國際條約+踐踏西方價值觀+各種勢力擴張
種種加埋
美國正常都唔會坐視不理

歐盟都歸埋隊，好玩啦今次

冇約束力議案，不過入咗支釘入去歐盟，為日後正式立法舖路，德國肥婆阻唔到

\|/ 早晨師傅

佢邊敢阻，都要顧下形象架嘛

歌本哈根自由民主研討會有蔡英文同gphone, 支共發癲恐嚇丹麥甚麼影響兩國關係，丹麥回應集會自由言論自由係丹麥法律，差在未屌支共「不得外國說三道四」 ，都廢事騷佢

《印度時報》社論：「隨時準備開打」
《印度時報》6月17日發表社論，在標題中使用了「隨時準備開打」的字眼，強烈呼籲印度當局維護自己國家的尊嚴，對中共政府做出外交反制。

例如：譴責中共政府撤銷香港的自治權；批評中共政府在新疆和西藏侵犯人權的行為；迅速提高和台灣當局正式的外交接觸；與印太地區民主國家密切合作；以及制裁中國的進口產品，「以其人之道，還治其人之身」，讓中共政府無法在印度的巨大市場中獲利。

正式同台灣建交就得，仲可以引入台商

舊年嘅100，200萬遊行，唔多唔少觸動到全個西方國家嘅政客，議員，對香港人嘅印象加分，村上春樹講過，你走過嘅路做過嘅事，好似完全冇效果，其實已經喺時間刻錄，影響緊地球另一角落而你唔知，時間會令影響出現

舊年已經講過，有道理可驗證

Everything will be OK in the end, If it's not OK，it's not the end.

華為設備再遭抵制 印度政府禁止國營電信商採購

〔編譯楊芙宜／台北報導〕路透報導，印度政府高層人士透露，印度政府已要求2家國營電信公司在將行動網路升級到4G時，必須使用印度國產電信設備，而不是採購中國製造的設備；此政府禁令針對的是中國電信設備製造商華為和中興通訊。

值中、印邊境衝突造成印度至少20名士兵喪生，印度民間強烈抵制中企和中貨之際，知情人士指出，印度政府指令針對的就是中企華為和中興通訊；印度去年宣布了一項近80億美元的計畫，其中一部分用於網路升級至4G，以幫助虧損國營運營商Bharat Sanchar Nigam（BSNL）和Mahanagar Telephone Nigam（（MTNL）。

印度政府人士表示，既然該計畫將由政府公共資金資助，兩家國營電信公司應努力確保購買「印度製造」的設備。印度政府電信機構、BSNL、MTNL都沒有回應相關報導。華為和可能損失數千萬美元訂單的中興通訊也沒有回應。

報導指出，印度政府實質禁止對中國網路設備的採購，可能擴大至民營電信公司如巴帝電信（Bharti Airtel）、以及Vodafone Idea。

報導指出，中、印發生1967年來最嚴重的衝突後，印度民間反中情緒升溫，社群媒體已出現力促民眾「抵制中貨」的運動。

外商最大商機係去印度整平價電話，取代支產牌子市場，台灣正路好易做到，去嗰邊設廠就得，自己有哂成條供應鍊

MTK當年（2000年左右）喺支境賣CPU 比山寨電話紅極一時，其實可以喺印度複製

其實舊年已經講，推翻支共唔係行幾次，衝幾次，幾個「火魔法」就得

三星自從支鬼反韓運動，就一直將生產線撤出支那，相信已經撤出得7788，支鬼反韓吖嘛，家陣冇嘢撈了，死未

三星供應鏈持續撤中？越官媒：顯示器生產今年從中轉至越南

〔財經頻道／綜合報導〕在南韓三星電子去年將其智慧型手機製造撤出中國，部分轉移至越南後，越南官方媒體「越南青年報」（Tuổi Trẻ）今（19）稱，三星電子計畫在今年，將大部分顯示器生產從中國轉移到越南南部的工廠。

《路透》今轉引「越南青年報」報導，三星電子擬在今年將大部分的顯示器製造，從中國轉移至越南，「越南青年報」指出，三星將越南視為通向其他東南亞國家的重要門戶，而越南也被三星視為該公司連結全球供應鏈的紐帶。

「越南青年報」並稱，將顯示器生產遷至越南，將使越南廠商，成為三星螢幕的全球領先供應商。

對於此報導，三星公司尚未發表回應。

三星顯示器目前在南韓和中國蘇州，各有1條8.5代LCD產線，三星也已在越南生產顯示器，並在越南有6家工廠和兩個研發中心。三星同時是越南最大單一外國投資者，總投資額達170億美元。

《路透》指出，「越南青年報」的報導，正發生在武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情打擊中國生產、並造成全世界大流行之後，現在已有越來越多公司希望，能將其供應鏈分散出中國。

【突發！】歐盟反擊戰 x 攬炒團隊行動預告！

實力太懸殊，以武力對抗港共支共無疑係以己之短攻人之長，只能偶一為之，當作「神器」就係搞錯方向，對抗支共港共，長期經濟戰+外國勢力先係主力

時實證明支共港共根本唔怕你甚麼掟汽油彈，你唔掟佢都搵人幫你掟，咁就有藉口當係「反恐」，以更強武力對付

舊年已經講咗，不過真話冇人鍾意聽，但事實就係咁

留有用之軀先係上策

我基本上好有信心支共港共倒台係時間問題，現時應該係開始倒數階段，我唔知要幾耐突變，不過香港要進入一個黑暗期肯定嘅事，要有心理準備，之前沿用嘅抗爭方式會改變，變成地下發展，經濟會越來越差，後生仔搵嘢做需要你take side先有得做，如果你係靠港共體制搵食例如公務員，有機會沉默都唔得

1m 2m唔係冇用
如果真係廢, 支那都唔會禁

我成日講，weapons of the weak, 弱者既抵抗方式唔會係每日遊行罷工暴動。而係生活每一方面既不妥協。奏國歌全部企喺度擰歪面，食飯購物唔黃唔幫襯，返工有權力既人好好運用，去拖延暴政既蔓延滲透。即使揸的士，個客藍絲既，咪行慢啲，讓馬路所有行人。只要每個人喺生活上都記得要打擊暴政，即使成個社會好似太平無事，都一樣ungovernable.

Qualcomm > Taiwan + USA + Thailand
MTK > India + Vietnam + Indonesia + Malaysia

世界春代

總算經歷過巨變時代，以前嘅生存法則之後唔會適用，要改變自己以求睇到港共支共冧台嘅一日，壓力煲終會因不斷加壓內部爆破

趨勢無法改變

將敵人成本提高就係最基本要做既野
點解出面仲未明?

用自己最長處去做野先係

現代資本主義社會係一部極度複雜，極度精細既機器。佢可以令到每一個人都篏入社會結構既一部份，呢個係同古代社會好唔同。每一個人都係一粒螺絲，螺絲可以換，所以現代人既痛苦係睇唔到自己既力量。但現代人既力量，往往反映在佢鬆而不脫，只要好多人一齊怠慢，一齊去拖延部機器既運作，部機器就會好快冇命。你試諗下，如果全香港人交稅都係十蚊十蚊咁交，稅局啲人唔OT按章工作，個政府已經可以仆街。唔通你請五萬人黎做稅局？

現代社會就係咁樣，一個部份出問題會拖累到成部機器不能運轉。要從呢啲方向去諗，香港人玩官僚玩程序，世界一流，冇理由諗唔到點玩殘個政府。

正如我舊年早講「港獨」你可以做但唔需要講，「講獨」呢一刻係冇意思嘅，支共港共兩位一體，你斷唔可能推冧港共而支共當冇事發生，由開始打住自由民主普世價值中英聯合聲明已夠，而且最重要係獨立唔係唯一選項，冇經過公投冇認受性，所以有咩嘢「香港獨立，唯一出路」騎劫遊行我就走，你冇我授權唔好代表我

有道理

你講呢樣野都幾好笑
連燈仔一方面屌眾志無香港人授權打國際線，一方面就喺無香港人授權下「為香港人爭取」港獨

天下制裁之勢已經形成，蓬佩奧係哥本哈根會議嘅說話，其實已經好清楚，並唔關乎投向美國定投向支共，而係自由與獨栽，正義與邪惡嘅較量

可以算係吹起號角

高盛都係跟大師揾食

佢地套mindset ：任何野都可以用利益交換

支共太早顯露野心，總加速師功不可沒，喺南海填人工島開始，已經係觸及美國核心利益，美帝係海權國家，支共基本上係陸權國家，向海洋擴張美帝點會唔壓制？ 經商最重要有自由航道，否則美帝點會熱衷起航母戰鬥群？ 喺嗰一刻開始支共已經誤判

沈陣營第三百五十一期 - 大師乃治世之撚人、亂世之狗熊也

1001

Churchill 當年二戰最強調既兵法